港人的因果律武器— 蕭若元

宇宙級燈力 若轉化爲光能可以照亮整個銀河系
其力量比四大基本力的強力更強 範圍比引力更遠

每一次預言 不僅跨越了時空 而且扭轉了因果
同時超越了光速 還突破了維度

無論是億中無一的稀有事件
還是百分之百的必然結果
通通給你改寫

他就是苦海中的明燈 人類的希望

咩歌